連登廣告痴線

連登有個廣告勁詭異
夜媽媽睇真係背脊發涼

已 block
下次可以 click 右上個交叉檢舉個廣告
你就可以即時 block 到